窮人生仔，要你下賤生存一生

一出世

你就係又嘈又爆滿公立醫院

成班老人除寒酸親戚拎住家頓雜餅送比你老母

叫佢吸收多d營養出多d奶好好坐月

人地有錢請陪月幫手臭b

你就由兩件廢老用d清朝迷信方法養大

你呀嫲話你呀媽無奶水

自己又揸又啜個你老母個奶頭話通奶比你飲

你呀爺好肉緊又想幫下手

你個廢柴窮老豆就企埋一二便睇

五個人包賣埋你，逼二百尺公屋，

這就是你的獅子山下，你下賤人生的開始

你呀爺話你有福有衣食

因為一出世就有人送家頓雜餅，有食

亦有四叔公留左一左堆好靚好新既舊衫比你著，得著

你微絲細眼唇厚肉

你爺話你似關帝將來必成人中之龍鳳

你大左少少

作為一個歲半既bb來講

完全唔得意

係孤兒院無人領養個種樣

每次呀嫲餵你食粥

佢都會都妹下d粥先比你食

因為佢好驚有骨哽到你

放心，佢好專業

你呀嫲係鳳爪工場到做

三歲喇

你個柒頭仲呆呆滯滯

人地三歲識a-z口齒伶俐

你就乜柒都唔識唔出聲

每日著住d寒酸舊衫望窗

望住樓下公共公園d公屋窮細路粗野生存

絕對係窮人生仔既寫照

呆滯，零出聲，望窗

最好玩既玩具

係呀爺執返來既污糟膠袋同家頓雜餅空罐

坐下坐下

終於六歲

你呀爺話香港政苦好有道義

六歲就有免費書讀

人人可成材

樓主個人寫照

岩啊 生左你出黎 又冇屋契比你搞到你比人串

屋村小學

理應大家都又窮又寒酸

但港英殖民地政策

就係幫你先安居，後樂業

就算住公屋，都確實有人借利良策富起來

但這總係人地既父母最好

岩岩返小學，你矮人半個頭

小息人地拎住兩蚊去小食部買媽咪面後仲有一蚊剩可以儲錢買玩具

你

永遠只有起屋企拎既家頓什餅頂肚

你個鼻成日有流鼻涕

無紙巾抹，由得佢乾

久而久之

同學幫你改左個花名叫鼻屎佬

樓主好憎嘉頓雜餅

鼻屎佬！

唔好過來呀唔比你玩！

考完試，放聖誕假前既幾日

對大部份小學生來講係最開心既

因為可以帶玩具返學

最受歡迎既一定係gameboy

其次係變形金剛，魔神英雄傳

鼻屎佬有乜玩具？

一架勁舊既M記玩具車

無人想同你交換玩

無人想理你點好玩

無人想你企得太近

你企埋一二角前推後推你架價值接近零既玩具車

事實上

你手上既車仔

價值比你現在既人生更高

高汁

推到個仔100歲好辛苦咁係病房等死

高汁 笑唔出

莫明其妙

世界好似有無形既牆將人自自然然分隔

完全係窮人寫照

:

睇到眼濕濕

跟住18歲中六合彩改變人生

係咪因為樓主經歷過 所以可以寫得咁細緻

樓主做咩係到寫自傳?
陰公

我細細個加拿大出世
小康之家
見到你依d經歷覺得你死左去好過

請利用嘉頓雜餅一詞寫出小時候你與家人如何呈現獅子山精神？ （50分）

樓主應該好鍾意食嘉頓

月供股票改寫人生

G持

識得三個醫生係屋邨出身

而家香港仲有幾多個尼d例子
彈一句出黎想點

好慘

住開太平山嘅我真系五明

咁又點 廿幾年黎比人笑 借錢讀書 讀到成隻狗咁先做到醫生目的就係脫貧
人生爸爸有錢 18歲有tesla揸 可以追夢 可以working holiday 洗鬼打份牛工 一啲都唔狠做專業人士呀

好撚慘 好有同感

係 金銀業貿易場改寫人生

體育堂分組無人同你一組

人地小息玩捉你就企埋一二便

漸漸，唔多出聲既你

更加唔出聲

其他人望你郁都唔郁

但你個腦轉個不停

點解人地小息有錢買零食？

我好驚上體育堂成日分唔到組

我想食媽咪面，家頓雜餅好難食

細個就係屋企冇乜錢，所以大個決定離開香港，寧願做其他國家嘅二等公民都好過留係香港做狗

繼續寫

support

推

真

最嬲係你老豆細個成日同你講，
嘉頓什餅係最好食既餅，
你睇，嘉頓wo!!!
個牌子好勁好出名架
啲餅啲麵包好好食架

你話真係好難食，
佢就鬧你揀飲擇食，
知唔知你依家幾幸福，
佢細個食都無得食

留名睇屈鼠寫到自己4張野終於成為高級保安
呢篇野應該名為為"屈機男之忿怒一生"

寫到咁詳盡
睇黎經歷左唔少。。。

好好的文筆

樓主繼續寫！
好撚寫實

以為係自己

一仗功成萬骨枯啫

窮人既生活

好平淡

平淡到

好似日日只可以食家頓雜餅既方形餅...同飲水

不甘只食方形餅

你去爭取，要威化，要夾心

但你起呢個下賤既家庭中

只係食物鏈最低層

威化，夾心一早比你老豆收起自己食

餅乾罐面總係咁美好，多種多樣

可惜，這些機會不是屬於你的

好多事，你明知做左

都唔會對結果有任何影響

但你必須去做

目的，係比其他人睇，你有努力過

雖然，真係唔會改變到結果

一間垃圾屋村濕鳩小學

仿效其他名校小學

操練五六年級學生學能測驗

為左可以令自校生升到名校中學

你正常科目已經跟唔上

再要去做不知所謂既學測選擇題

你完全睇唔明問乜

所以你每題都係亂填

五揀一，六十題

正常人亂填

都會預期有十二分

奇蹟既係

你條柒頭每次都填滿晒

但連續八次得分都係個位數

勵志書成日講

人生

就係被吸引力法則影響

心態成功人士吸引財富，健康，快樂

你確實就吸引到失敗，災難，自卑

單睇模擬學能測驗成績，你確實如此

有日操完學能測驗你返屋企

見到你呀爺訓左起地下碌大雙眼不停抽搐

樓主寫緊日記？

眼角撞爆左，流血

身體僵硬，口角有白泡

你好驚，即刻走入廁所

你呀嫲講過

咁樣係鬼上身

你知道屋企有鬼，你見過，成面血，條脷好長

呀嫲話係祖先既鬼，本來做大官，比人害

而家上左呀爺身

等睇遲啲出嚟做狗 幫人揾錢。

想做狗，都唔係人人有資格

寫自傳？

痛苦既人生

時間過得特別漫長

一個人，起廁所

好靜，好靜

直至聽到呀嫲慘叫既聲...

'老野你做咩？你唔好嚇我，唔好嚇我，呀呀呀噢'

再有意識

已經係坐起白車上

你呀嫲不停喊，慘叫

隔離坐左鄰居張師奶安慰佢

救護員幫緊你呀爺急救

全車最平靜係你

你留意到你呀嫲賴左尿

回想起細個你賴尿呀嫲都笑住幫你換褲

你都會一齊笑

過去，你曾經覺得賴尿都可以開心

但此刻

你知道賴尿一d都唔好笑

嘉頓欠咗樓主

可唔可以繼續寫落去
我想知我未來係點

窮人唔會有未來

留名

今次寫得幾好
嘉頓什餅買一罐夠養大你

收聲呀 唔撚好再講

繼續樓主！

Live咗 有啲浮誇 但幾好睇
Lm待睇 加油樓豬

呀爺就咁就去左無返過來

以前

呀爺話你係關羽轉世

佢就自稱諸葛亮，因佢懂天文，識地理

假若

爺孫二人並肩而行

一文一武

無堅不摧

天下可得

確實

每逢呀爺帶你去公園玩

必定爭到千秋玩

同親呀爺搭巴士

必定爭到位坐，仲要係窗口位

無喇

呀爺死左

無喇

以後都無喇

呀爺死左

喊左好多次

真係好多次

數學堂喊，中文堂喊，聖經堂喊

多左個強化版既花名

喊包鼻屎佬

喊得太多

上上下堂比訓導主任叫左去校長室

校長叫左呀嫲來接你

諗住可以返屋企

點知呀嫲帶左你去紙扎鋪

繼續樓主

呀嫲話你比呀爺隻鬼攪

佢半夜見到呀爺伸長條脷奶你塊面吸你魂魄

紙扎鋪老闆一算

原來呀爺死既時辰係極陰之時

呀爺橫死變左勵鬼，必害你全家

要比二千蚊攪法事七日先可以化劫

窮人使錢

真係特別冤枉

平時一個幾毫慳埋慳埋

某日就會有勵鬼鍊住你條頸

要你嘔返d錢出來

印象中

你見過呢個人

但你又講唔出佢係邊個

好默生

但你知你見過佢

呀爺死左

呢個人就出現

平時飯枱對住電視個位一定係呀爺坐

今日呢個人，坐左個位

留低左幾多錢？

佢d錢應該全部係我既

快d行，拎個圖章

銀行就閂門，趁早攞晒d錢比我

呢次係你一生人最後一次見呢個人

陌生

我係degree holder

香港人中文水平低下

生育呢個行為其實同強姦無乜分別，
同樣係唔理會受者 ( 子女、被姦者 ) 感受，
強行做出一個行為 ( 生育，插入 )
最後受者有機會出現快樂、感恩 ( 報答父母，愛上強姦犯 )，
或痛苦一生 ( 怨恨、抑鬱 )

而不論結果係快樂定痛苦，生育的人都是在賭博，
因為天下間沒有父母可以確保子女幸福快樂，
否則蔡志明個女就唔駛燒炭死。
賭贏，則人有我有、養兒防老、有仔送終，
賭輸，則子女痛苦一生。

所以天下父母皆自私，我地可以將天下父母視為強姦犯一樣鄙視及唾罵。

「父母未經我同意就生下我」男要把父母告上法庭

出快少少 live緊

屈sir

好慘

其實個理論係啱，任何人都無權幫另一個生命渣主意。你兩條友鍾意屌閪係你地嘅事，但你絕對無權生仔。

成日懶偉大咁話帶個小朋友出嚟見識呢個世界，
屌你滷味人地幾時話過想見識呢個世界啫？
你出錢請我去旅行講明包機票酒店食飯叫雞我都有權唔去啦！

戇撚鳩鳩！

大個咗，啲富二朋友話今晚包咗幾條TVB姐仔去總統套竹房玩10P，好心問下你Join唔join，點知老母教佢答 " 唔使，我可以打飛機。"

捱左廿幾年, 樓主40歲, 終於出人頭地升至停車場高級保安, 果一刻覺得自己係人中之龍, 好想揾人認同, 但一條窮矮毒醜L, 由細到大都係被社會遺棄既一群, 點先可以有人知呢? 終於佢諗到喇~~ 上高登
教化下一班乳臭未乾既年輕人, 以自己作為成功男人既榜樣
話雖如此, 但無樓無車又無乜積蓄, 有多餘錢都會拎去元朗叫雞既樓主, 要喺高登財經台立足, 談何容易呢? 佢又諗到喇~~ 扮二世祖, 摟人捐錢...
(待續 )

屈仔真係好窮好痛苦。。。